立場新聞 昇哥中槍

集氣 要平安
屌你老母popo

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

屌你老母打中邊度

【1854 旺角】

《立場新聞》記者在旺角採訪期間腿部中彈，需要由現場急救人員協助處理傷口，暫未知是被橡膠子彈抑或是海綿彈所傷。該受傷記者之後可繼續進行採訪工作。

Push

屌你會無事架
地獄無曬位啦黑警

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近

Respect